# Запуск эксперимента

Для запуска эксперимента необходимо запустить скрипт *./start.sh*:

> sh ./start.sh $config_name

где *config_name - путь к конфигурационному файлу в папе *./configs*.


Для запуска эксперимента с собственными параметрами нужно создать новый  или модифицировать существующий конфигурационный файл эксперимента в папке *./configs*.

# Визуализация результатов эксперимента
Для визуализации результатов эксперимента необходимо перейти в папку *./scripts* и запустить скрипт *plot.sh*:

>cd ./scripts
>python3 plot.sh path_to_json

где *path_to_json* - путь к json-файлу с результатами эксперимента, например:

>python3 plot.sh ../data/str-1.6.json
